今晚遮打花園，推呀！！！！！！！！！！

推

airdrop ar大家

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

20號民陣遊行
預留時間

push